發覺「地鐵」改左名做「港鐵」就無好過

的個風水師去斬啦

玄學方度：地鐵缺地變成港，水淹地，不吉

港鐵79年通車
屬羊
今年尢太歲...

九廣鐵路萬歲
如果地鐵被九鐵合併又如何

KCR MTR

英式甚至歐盟式鐵路系統管理

九鐵1901通車,地鐵...

咁啱我琴日都開咗個post,大家可以入嚟討論吓

有冇人開始懷念九鐵

LIHKG @ Android